【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

民主統戰部第一砲
2020全民票選十八區區議會主席，

目的：進一步實現直接民主，重新令市民成為議政的重心，增加市民對於議會的關注和參與度
防止議員進行政治分贓，杜絕政黨壟斷行為

1）第一部分：十八區區議會各區主席投票
每區最高票兩人會被提名為區議會正副主席，任期兩年

2）第二部分：區議會正副發言人投票（非官方職位）
職責：
面對重大事件時為香港人發聲（例如612，721，831等事件）
回應網民在網上建立的網上聯署（Online Petition) 【稍後增設】
區議會正副發言人有機會被考慮推薦為2020年立法會選舉超級區議員候選人之一

全港最高票兩人會兼任區議會正副發言人，任期為兩年

注意：共派及偽中間派議員在主席投票名單中已被剔除

**建議區議會正副主席/發言人應由熟悉區議會運作人士，區議員年資較長者擔任，各位請謹慎投票

如有問題可以telegram方式聯絡 @hkunifront

投票截止日期：新一屆區議會開始前 2019-12-31 23:59
（區議會在2020.1.2首次會議選出新一屆正副主席）
投票結果將於2020.1.1公佈

是次全民投票以網上形式進行。你所提供的個人資料會完全保密及只會用作是次投票用途。個人資料將會在投票程序完成後銷毀。

我要投票

我要投票

加入／提供意見TG Group:
Channel:

推

Sorry 借借

唔俾google 有幾多人叫得出依三個立法會議員？

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

終於有人入嚟推

點解冇人推

推多次

多謝各位

泛民打手做咩比負皮

原來係好 可以比選民投票
但係老實講 我唔熟悉候任區議員表現
又無機會比佢地出黎講野 純粹靠知名度
咁樣唔太公平同埋有D急

直接民主

唔只係投代議士
不如以後每項（重要）決策都由投票決定

投咗。咁有心機整。點解唔表達下意見~~

多謝各位支持

區議會主席我唔大意見
間選都ok

DONE.

哩啲位要俾老鬼做
議員都未做過識撚做主席咩

你唔妥份糧多
咪叫主席捐多啲出嚟

up